原來marvel 已經預告左美國會發生civil war

幽默依家野......

王傑先

搞下笑姐。。。。

。。。